# girls-power

## Projeto teste para utilização do Gsuite for education

### a idealização deste projeto é poder compartilhar conhecimento em tecnologia com as moças que estudam em escolas públicas, e incentivar a participação delas neste universo tão masculino
